如果建制派肯出黎道歉 我願意將我一票投比你地

食屎啦屌你老母投你老母呀
出賣港人 一票不投建制派
血債票償呀

一票不投建制派
血債票償呀

好想睇琼子失敗既樣